其實我真係好唔開心

對上一個星期正式分手
我高估咗我自己能力
以為我可以俾到你想要嘅支持你
去到最後原來我都係頂唔住你嘅冷暴力
其實我真係好想可以三口六面同你傾我地之間嘅問題
究竟我地之間有啲咩係跨唔過
我同你講過
兩個人嘅力量大啲
但你都只係話你冇力了
打俾你支持你
換嚟嘅係你叫我早啲瞓

點解大家都仲愛大家嘅情況下要選擇分開，而唔係選擇努力呢？
見你日日都好似音樂情人喺ig story post你聽緊嘅悲傷情歌
我見到都好難受
只要你回過頭睇
其實我一直都喺度

你地因為乜野而分手，呢個主因一定要搞清楚

用得冷暴力真係唔要都罷了

唔多唔少都受呢排政治環境影響
我都佢都企同一陣線
大家政見都差不多
只不過有少少細位有分歧
然後佢就話我撐唔住佢
明明大家都企前線
大家都岀盡力
最後佢用冷暴力同我割蓆
說好的不分化不要割蓆呢
同佢講又話攰唔想傾
我都唔知仲可以做到啲乜

政治問題而嘈，其實應該挽回到掛

佢想上前線，妳唔俾佢上？

身邊嘅大家都咁話
用冷暴力面對但唔溝通只會令大家感情變得更差

對方冷暴力完仲話因爲係你問題嗰下先心痛

我好支持佢上前線
因為我都係前線絲打
只不過大家喺唔同嘅位置岀力

點解唔直接講清楚 你單方面講佢聽睇佢有咩回應囉

冇錯
但佢之後又話咩係佢疏忽
對我要求大高

我有啊
我有一五一十講曬
用咗三個星期
乜方法都試過
氹到我都抖
所以我放棄了

冷暴力過後，就算好返心入面都有條刺

其實抗爭真係好容易有負面情緒，攰到唔想去維持呢一段感情。但你都講佢係咁po啲情歌，我諗應該仲好愛你。

多謝你啊巴打
現階段分開對於我同佢都係件好事嚟嘅
起碼關係唔會去到白熱化
只不過我覺得兩個相愛嘅人
喺呢一個咁需要大家互相扶持嘅環境下分開
有啲可惜

真係好可惜，仲要係一齊係前線

你地做唔做得返朋友個隻關心？最起碼叫佢應承你每次夢遊完互相都報返個平安，大家慢慢建立返個信任係到，完左場抗爭就再傾下可唔可以復合返

主動啲同佢講一齊行

我好怕騷擾到佢
佢精神太緊繃了
無時無刻都留意反送中消息令佢壓力更加大
怕自己做錯事trigger到佢
我都好想復合
但國難當頭
佢都應該唔想理兒女私情住了

巴打你ok嗎？互相打個氣

我有
冇一刻諗過要放棄佢

會唔會係唔想你上前線驚你危險或者有其它苦衷
但又講唔出,先暫時分開咋

絲打
點解我同你情況可以咁相似
我絕對明白你感受
一個人主動得耐真係會好攰
大家都企前
大家都危險
點解就好似永永遠遠都係得自己關心對方
我都係被佢已讀不回
不斷地冷暴力
真係覺得自己好撚犯賤
屌你我都有老母生
我都有感受
究竟女朋友呢個角色係咪真係咁難做
點解我同絲打你咁似
佢身邊嘅戰友都係其他女仔而唔係我
但我都冇因為呢啲嘢呷醋
有時真係唔識講
同身邊朋友講
佢哋一嚟就屌鳩我
話咩睇唔出佢有幾愛你囉
但自己心底裏面根本就唔想放棄
好想可以親口安慰你
隔空俾個擁抱你
大家加油
你仲有我哋

驚我上前線危險呢一個可能性唔係咁大
但有其他苦衷呢個我覺得係真
只不過佢死都唔肯講

迫佢講囉

約佢出黎飲酒
酒後吐真言

慘就慘在逼都唔講屌
話咩：我性格係咁
收收埋埋自己鑽牛角尖
得佢自己先救到佢自己

試下佢講完：我性格係咁
一下攪落去
佢唔講就唔放手

我都成日鑽牛角尖
其實都係想人理解自己姐

呢場抗爭真係搞散左唔小既情侶

我係巴打講下我既睇法，自己全職抗爭既，冇返工又將所有錢拎哂去買物資，冇錢更加冇心情去行街睇戲食飯，更加擔心既係比人拉左前途盡毀，做好哂最壞打算。我都有諗過暫時同女朋友分開直到抗爭完，因為唔想佢跟左一個俾唔到幸福佢既人一齊。好彩既係女朋友都會支持我做緊既野，我上前線佢就後排幫手，有時戰場上覆唔到佢手機都知佢關心緊我，我體會到佢種感受就好似睇戲啲婦孺係屋企等打緊仗嘅男人返屋企咁。唔知你男朋友會唔會同我睇法差唔多

當人不斷俾人reject嘅時候就會懷疑自己
係咪真係要咁where爛塊面呢
成日諗其實一個女仔係咪真係要做到咁cheap
死纏爛打
但真係好忍唔住
好想知道佢點諗 做緊乜 個心仲有冇我
成日都想搵理由忘記佢
諗下佢有幾自私 點冷暴力自己
但始終都係放唔低
從來感情都需要雙方努力
點解而家就好似得返自己
孤身走我路咁

點解拍拖要拍到咁委屈
咁我寧願一開始你就當我係朋友
咁我就唔會咁上心
死得不明不白真係致命傷
原來要個交代真係可以咁難

你同我都一樣
一樣企喺原地冇走過
只要對方擰轉身
我地就一定喺佢後面
只係怪佢地好似冇諗過要轉身咁
對方想要嘅 都會盡能力滿足佢
但換嚟嘅係不瞅不睬

其實國難當前
同樣都要去理其他嘢
一樣都要生活嘛係咪？
如果以後遇到其他重要嘅事
都將女朋友冷處理嘅話
係咪又要歷史重演
成日問自己
點解其他情侶可以捱過呢關
但我地唔得
其實一切係咪愛得唔夠深咋？
但明明以前係好開心⋯⋯

唔緊要的
你有咩都可以同我講
你想講乜都得
我都會盡心盡力覆
大家都需要情緒宣洩

我真係struggle 咗好耐先開第一個post
不斷打完del del完打
我諗現階段嘅我地都係靜靜觀察住先啦
唔想再熱臉貼冷屁股

的確係
但我唔明點解大家都企同一陣線嘅時候都要割蓆
巴打你應該好愛你女朋友
但其實一個真正愛你嘅人更加唔會想喺呢啲重要關頭放棄對方
以前仲係同佢一齊嘅時候
我都好怕佢會送頭
每個星期都會做足心理準備佢會離開我
儘管我好擔心
但我唔想表現出嚟
因為唔想佢擔心多樣嘢
男朋友除咗發夢
返工都好大壓力
講咗好多嘢鼓勵佢
但換嚟嘅係佢一句：本身聽到應該要感動 但冇
究竟我喺邊度出咗錯
點解唔俾機會我去知去改

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

多啲同身邊嘅人分享下自己點睇啦
自己屈埋屈埋唔舒服
要溝通先有人理解嘛

唉
真係好似一面鏡咁
你同我都經歷緊同一樣嘢
絲打你平時除咗開波之外
仲有冇其他嘢可以分下心？
例如返工or 有自己興趣等等
唔好成日諗住佢
個心壓住壓住好唔舒服
如果想喊就喊啦
喊岀黎會舒服啲

我想問絲打你有冇同佢正式講分手
定還是你地（佢）而家係冷處理緊段關係
我同佢係徹徹底底咁分開咗
因為我受唔住佢嘅冷暴力
不斷諗自己係咪佢壓力來源
同佢講話：不如分開啦
佢完全無視我
結果經歷咗冷暴力三星期嘅時間洗禮
我再問多佢一次要留定走
佢答我佢返緊工
我話唔好拖 唔好避
然後佢終於話：分開吧 我冇力做好你男朋友
我答佢明白
佢臨尾仲叫我要食嘢啊知唔知
屌
我終於得到個答案
我終於俾佢放走
但我一啲都唔開心
唔想日日收到嘅wtsapp係朋友提我食嘢
覺得自己好折墜

我都好怕一段關係俾其他人左右
不斷胡思亂想
覺得遇到個對自己真係好嘅人好難得

大家都加油
我好希望聽到絲打你嘅好消息
不論係佢搵返你定你自己放低咗
我都會喺度聽你講
唔會冷暴力你

其實呢排大家係咪都遇到差唔多嘅事

多謝你
但我冇諗過要自殺
但都好多謝你嘅分享

屌，我地似到以為係自己打出嚟
我正正面對緊冷暴力，可以圍爐

有時真係好攰 無心情談兒女私情

等等啦 會好的

圍爐燒炭區
都係因為政治事件被冷暴力？

多謝你
但手已分會否好

一時無心情姐。。。
佢會返黎既

唔好太迫佢住

多謝你巴打
分咗手都唔敢搵佢了
慢慢來吧

主動同佢講聽日咩位置 講下線報 影下狗
佢會回你的 信我

但千奇千奇唔好用被捕去引佢關心
會 弄巧反拙

唉
由細到大都冇同過人傾心事
都係自己屈埋屈埋就算

same
但係我都會等佢

係咪未搵到一個啱嘅人講咋
有咩想講都可以喺度講啊

我都想對方等緊我

我同你講既對白都係一樣，
換返黎都係早啲瞓，
同埋做返朋友。
可能有啲野早就已經傷咗人心，
但係唔代表佢唔關心，
起碼仲會聽電話先，
現階段都係比大家靜下，
以前既我會問點解要靜下，
靜咗就唔會搵返對方，
靜咗=完
但係到咗呢刻都唔到我揀，
唯有對返自己好啲，
好好休息，裝備返自己，
為咗佢又好、自己都好，
放低一陣都比自己放鬆下，
共勉之，加油。

噢⋯⋯
我同你情況都真係相似
爭在我逼佢親口同我講分開
因為我受唔住佢嘅冷暴力同冷言冷語
我要𨤳清關係 唔要拖拖拉拉
巴打你要加油撐住
呢個時候人真係特別軟弱
有咩都可以上嚟一齊分擔下

可能係唔信人既性格
所以冇搵人傾
相反係到講冇咩人知
咁樣安全感高好多

政治上面無爭執，但變得越嚟越疏遠
對上一次見面已經係7月尾嘅事了
尋日打咗篇千字文比佢，佢不讀不回我

我唔知講咩 其實我幫唔到你 我淨係可以同你講聲加油 你唔係一個人
加油

你覺得呢度安全感高就好
隨時歡迎分享内心事

有冇試過打俾佢？

多謝你巴打

我都係quit咗份pt
一樣都係等緊開學
有時我諗會唔會因為我自己好得閒先至會將佢所有嘢放大
自己同佢講過話怕自己9月開學陪唔到佢咁所以想盡量抽多啲時間去陪佢
你絕對唔係一個人
你仲有我地嘛
雖然我地喺現實生活互不相識
但只要你肯講
我一日都喺度
你有冇好好食飯啊？
要食飽先有氣力
要識得愛惜自己
先有資格令人愛你㗎係咪先

我明白嗰種心理不平衡
一時叫自己咪撚再咁癲 咪再搞人
但下一秒就打俾佢恐怖情人咁屌

絲打
每個人都值得被愛㗎
You are not alone
當初佢選擇得同你一齊
就證明你係有你獨有嘅特質吸引到佢
你對感情嘅認真係無可否認的

可能我同你都係同一類人
唔想一段感情咁樣無疾而終
等待永遠都係咁痛苦
雖然我好唔想咁講
但你要明白
吃力不討好
所以如果真係頂唔順嘅話
放過別人等於放過自己

自問自己唔係一個眼淺嘅人
但睇到你話我係個好善良嘅人嘅事時候
忍唔住喊咗岀黎
我只係希望搵到個可以包容到我嘅人
就正如我包容到佢咁
但好似係件好難嘅事
成日諗自己係咪個好易令伴侶厭倦嘅一個人
好怕再受傷
因為以往嘅經驗已經令到我好驚
見過鬼怕黑
同ex分開2年先敢再相信人
開始呢段感情自己考慮好多先敢踏岀呢步
但去到最後都係咁
我今日唔係太舒服 岀唔到去
怕岀到去唔舒服要人照顧又成為人地嘅負擔
你都要小心啊
仲有多謝你分享俾我嘅嗰一首歌
我都鍾意Billie

Hi絲打
因咩事分手
又因咩事你覺得有機會復合？
互相打個氣
加油

都仲有我地愛你
唔好咁失落啦
有時分開未必係件壞事
會令到自己同對方分得清咩人先係重要

有，今朝有打過比佢，但佢唔聽我電話

啱啊 我都信緣份
唔好成日諗住復合先
因為有啲嘢你越唔諗
佢就會喺你意想不到嘅情況下岀現
記住好好食嘢好好休息
俾自己抖下
有咩都可以上嚟講
等你好消息

慢慢來吧
如果佢唔聽你電話嘅話都唔好喺短期內再打俾佢啦
廢事令到佢有壓力

一時三刻真係接受唔到㗎
唯有慢慢嚟
唔好逼住自己喺短期內好返
但你唔係孤身一人
有咩都可以喺度講㗎
我地唔會厭
我初初考慮咗好耐先開呢個post
我都估唔到原來大家呢段時間遇到嘅事都差唔多
可以做嘅就係有咩都可以喺度講
會舒服啲

堅持自己所堅持嘅嘢 係件好難嘅事
要加油啊
已讀不回雖然令人好心灰意冷
但可能另一邊廂嘅佢諗緊應該點覆你呢
期待你好消息！

等你好消息

多謝

道理都明 但要做到真係好難
絲打你敢唔敢行岀嗰步
叫佢俾個答覆你 唔好再唔嗲唔吊？
當然自己要做足最壞打算同埋心理準備先好問
我都唔知我當初逼佢俾答案我呢個決定係好定壞
但起碼我覺得我如釋重負咗
都算係件好事
雖然日日都好擔心佢有危險

我真係好想好似啲mk仔女咁
影眼淚自拍上ig啊屌
再配埋啲濕鳩歌詞
呢排成日聽送禮勤首合久必婚
歌詞有句「可給你的都會做到 並未必什麼 唯一志願想你安好」就係我呢幾個星期嘅心聲

自我拉扯
不斷喺痛苦邊緣徘徊
好辛苦
一時覺得自己情況好好
一時就萬劫不復咁
好憎自己

呢排睇緊樂器班
想搵啲嘢學下
自我增值冇咁頹

或者時間真係會沖淡一切
只不過係呢排所有嘢嚟得太突然
一時三刻接受唔到
可能過多一排
自己慢慢造化
睇開咗好多
就發覺其實都冇乜咁大不了

盡量唔好逼住自己喺呢段時間恢復
想喊就喊
想呻就呻
我永遠都在
加油

我今日身體好返好多啦
而家開始都慢慢食返多少少嘢
多謝絲打

你以為大家仲好愛大家
其實人地一早已經冇咁愛你所以先冷暴力
過多幾年睇番轉頭，就會覺得自己懵柄喺度傻更更等佢

自己身體不嬲唔好
前嗰排成日岀岀入入醫院
呢排個人成日好暈
所以就冇乜點去發夢
希望自己爭氣啲
818岀到去啦

希望絲打你同佢食完餐飯後
可以得到你想要嘅結果同答案
姑勿論好與壞
每件事都總有兩面睇
亦都有佢嘅意義
可能今日睇會覺得自己呢世都好唔返
但過多排望返轉頭就會覺得雲淡風輕

呢兩日我又睇開咗啲
個人都慢慢穩定啲了
希望你也好好的
愛你

講得冇錯
我都覺得事岀必有因
就係因為冇咁愛我
所以先冷落我
呢排都慢慢造化緊
慢慢睇開了

慢慢嚟啦
總有一日你會睇返轉頭
發覺不值得
加油

我好似睇到之後嘅我

同佢有出去發夢
我主要企後排幫手 知自己體力唔夠唔想送頭要人擔心
佢同我一齊會企後啲 但佢自己去就企好前
前到我好驚比佢比人拉
我同佢講：我對你嘅底線係唔好比人拉 同埋要比我知你平安就可以

最近社會氣氛真係太差 而我地個關係都開始越嚟越差
佢私人野太忙 我一直都體諒 只係想佢學識時間管理
可能你地會屌我港豬 但呢排社會發生嘅事我睇到新聞就會想喊
我知自己就快出事 我都抖幾日無出去同埋會睇少啲新聞

但佢唔係 佢太上心 唔識抽身
佢由69開始就無抖過
我知佢情緒就快爆煲 勸咗好多次 又氹咗好多次
叫佢要學識抽身 唔好上心到忽略身邊嘅人同事
但種感覺就好似示威者同政府嘅縮小版
我有我表達訴求 佢有佢一意孤行
無一刻諗住要放棄佢 唔想因為咁失去佢
好擔心佢但真係唔知要點做好了

818應該ok 呢排有食多少少嘢
生活開始重回正軌了

如果覺得唔搵佢呢個做法係啱係你想做嘅
我會支持你
倘若有日你想搵佢
我都會支持你
只要唔係抱住一顆帶有仇恨嘅心
就全力做你想做嘅嘢啦

大家嘅相識會令大家更了解彼此
亦都可以教識自己點樣去拿捏一段關係嘅平衡
就讓呢個咁特別嘅存在
放於心底

你都係個溫柔嘅人
但願我同你嘅呢份溫柔
留俾一啲會珍惜嘅人
希望呢份溫柔
唔會成為別人嘅負擔

我覺得我自己喺呢段時間成長咗
慢慢學識放下
亦都開始學識唔再將所有嘅罪名放落自己度
因為感情從來冇對錯
慢慢嚟啦 我會等你

其實女朋友呢個角色真係好難做
你講得啱
你遇到嘅事就好似我之前遇到嘅咁
但我唔希望亦都唔想見到你同我結果係一樣

社會氣氛差 返工攰 種種因素底下 令到感情變差
其實面對所有事
心理質素一定要好
如果本身心理質素已經唔好
再面對而家嘅事
就會好想放棄曬所有嘢

傻 我地又點會屌你係港豬呢
每個人都有自己嘅問題
亦都唔係一時三刻會消化到
如果呢排接收到嘅資訊令到你壓力太大
周遭嘅環境令到你抖唔到氣
就俾自己好好休息下先
唔好做一個俾情緒支配嘅人

我相信大部份香港人對於而家香港發生緊嘅事都難以抽身
而攞平衡點都係一件好難嘅事
而我見絲打你應該都好辛苦
照顧自己之餘仲要照顧佢情緒
佢有冇冷暴力你？
如果佢願意聽你講 甚至佢願意作出回應嘅話
就唔好放棄佢
喺佢身邊支持佢
我同你有啲唔同
因為佢親口講過「依家發生再心酸嘅事唔想我喺佢身邊」
所以我都清楚自己嘅角色定位
無謂再同佢拉扯 費事俾壓力佢

或者我嘅建議係你同佢呢排可以冷靜下先
我相信佢一定收到你嘅關心
但可能自己未處理好自己嘅事唔想你擔心
所以選擇咗自我封閉
但我哋呢度歡迎你
你有咩都可以喺度講
加油

咁佢又未去到冷暴力
只係我有我擔心佢 佢有佢擔心香港
佢有話過見到我就會好安心 唔洗諗其他野
因為平日生活啲小事我都會幫佢處理好
但佢呢半個月感覺到佢就嚟去到一個就爆嘅點
我除咗擔心就只係擔心

絲打你講得啱 我都係打算冷靜下
唔可以兩個都情緒差去處理 點都要有個係理性
我只係想佢一切安好

冇冷暴力就好了
我相信你會知道你擔心佢
但同時都俾信心佢
因為兩個人力量大啲

做下其他嘢分下心

我以前都因為受唔住冷暴力走咗 我同你好似 但理性一句 夠愛就唔會捨得冷淡 我以前唔信 睇佢ig負面以為佢掛住我 原來我念多咗 掛住人嘅由始至終只有我一個

對啊
所以我都慢慢睇開啲
可能係我用錯方式去愛一個人
我直情當咗佢係我全世界
但點都好
希望大家會成為一個更好嘅人

你呢絲打？
你係咪已經走咗岀黎喇？

走咗啦有個新男友 學識點同人溝通 成件事好好多

我諗佢嘅行動都證明咗一個事實了
雖然自己內心係好唔捨得
但倒不如瀟瀟灑灑咁離開
唔再死纏爛打係對自己同佢最後嘅一份尊重

就當呢一個係個人生課題
佢教識你點樣去克服
將你嗰一份愛
留俾一個更加愛你嘅人
成就一個更加好嘅自己
只要你需要我
我都會喺度聽你講

乖 發生咩事？
想喊就喊
有我在

好可恥！
呢啲人完全唔洗留戀！
放心絲打
一定有個好好嘅人喺前面等緊你
之所以要經歷呢啲係因為上天想你用一個更好嘅自己去迎接一個愛你嘅人